呢個體育主持喺報紙寫咗編咁嘅評論

大家要繼續支持蘋果日報呀